9月6日5時15分太子站關閉。好在唔係九龍塘站咋！

唔係d人點放工？

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

科奇唔好搞九龍塘呀 封埋東鐵個邊就大獲喇

呢個真，放工時間，咪呀。

荔枝角都好多人收工架, 求下你地太子o既人唔好過去, 雖然831個晚聽講d傷者運左過去荔枝角

吓

下次係九龍塘玩

屌你老母話封就封
一陣要去太子做嘢
跳爆你老母閘

洗咩下次 即時轉場喇 睇佢停得幾多個

好在唔係中環站。灣仔站。

你知啦，放工時間幾多人

又黎5線全停？

小心64重演

.

嘩真係好彩

仲有金鐘站

痴撚線
以後唔洗開啦

係咪又重演831太子站慘劇？

好黑暗,即係死都唔肯交CCTV出黎?

明顯身有屎 根本只要放CCTV就可以釋疑

一定有人死左。

大家撤退啦

傻左，咗快走

塞旺角，油地

唔好塞旺角呀，塞左d人轉唔到車架

金鐘 鰂魚涌 大圍 九龍塘都好多人
黨鐵做乜唔封站

你做乜透露黨鐵春袋位置？

唔好去九龍塘呀

九龍塘好多人收工，一定唔可以去呀

呢樣真
唔係你叫黨鐵點營運

又想殺人

又殺人

太子站既朋友，快d走啦。一陣你地又畀人扭斷頸死架啦

唔好塞旺角 塞中環 九龍塘 荔景先

一陣中環集會，去個邊集下氣先

Agger

去遮打啦 好撚多狗

Sorry 我下次會細聲啲

封太子 其他站既車都卡住
葵芳站市民好燥底

九龍塘

唔好塞中環、九龍塘呀，好多人放工架！

千祈唔好。

成個新界東點算？

去遮打！